[LOL]英雄聯盟 S9世界大賽討論區（492）

等睇SKT抽中G2/IG

impact輸1.5個閪

唔好意思借個位

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

屌你ning 唔送頭
代打呀？？？

rookie打埋JG果份

IMPACT真係好鳩廢 退休啦屌

TL Ning Plz

BTW, 諗諗下，TL上路換Huni應該會好好多
Impact回哂塘

慢撚到
TL輸撚左啦

但打爆Nuguri

Ig返黎了

支那主播 : 這不是IG熟悉的節奏嗎 ?? 全都回來啦

隔離po多啲人喎

都唔關impact事 係中路輸到 搞到上路輸埋

jensen都係

輸3k

上中輸好多

jensen 返去跪玻璃啦

中路差距太撚大

屌你LB真係冇撚用

gel得啦Ig

睇雙紅會算
唉

指望NA同LMS送走LPL真係發緊夢